無啦啦收到Apple id驗證碼

我用緊Macbook air 手機係samsung
下晝佢無啦啦msg左個apple id驗證碼比我
但明明我咩都無搞過
部macbook連機都無開到 點解會咁
仲要個短訊係殘體字

屌 岩岩都係
嚇到我改哂啲pw

有冇link?
唔好㩒入去
最好del埋信息同改密碼

佢地呢d多數係d大陸收機佬
發個sms去你lost mode 左果個number
個網會扮到好似apple個網咁
想套你個Apple ID去解鎖你舊機
當零件同成部咁賣價值差好遠

學到嘢，多謝巴打

試過e mail話我喺app store買咗野，明明自己無買過，好彩佢條link click唔入，之後去返apple acc check，又無過數。又係假link

禁左入去可以已經中招

發個sms
蝗語

原來係咁 學到嘢了thx

唔理佢就得?

Yes 同send 個email 同report 比Apple
block 左呢個網就ok 同記得開雙重認證
咁佢拎到你機都只可以當零件賣
你機入邊既內容佢係睇唔到
因為好多野都焊死曬太高風險

唔該曬